好心啲讀唔成書嘅人唔好成日幻想

好心啲讀唔成既人唔好成日幻想自己轉數快 只係教育制度唔好啦
你係叻仔既就識跟個制度玩啦 4科都唔合格 轉數快？ 咪拎自瀆啦 講粗口你就叻
你地依啲叫唔知羞無尊嚴無負擔 所以乜都講得出口 自以為口才好 轉數快
搵到錢既 99％都係有學歷 你地慢慢排隊做李+x啦 白痴仔
不斷尋找失敗嘅藉口

乜依家仲有人讀唔到大學

ive世界第一